http://www.controlpack.com/product_info.php/products_id/6954

Una sola mquina para todos los tamaos de bolsas

La embolsadora Smart est diseada para todas las aplicaciones que requieren una gran flexibilidad de aplicacines en un corto espacio. Sus permisos de operacin muy funcional a fin de incluir el producto se encuentran en modo manual o en modo automtico.